# threadedQueue

**Используя С++, (по желанию Win32 API) и STL корректно реализовать следующую задачу:**

Откуда-то дано:
```
      class Request
      {
      };

      // возвращает nullptr если нужно завершить процесс, либо указатель на память,
      // которую в дальнейшем требуется удалить
      Request* GetRequest() throw(); 

      // обрабатывает запрос, но память не удаляет
      void ProcessRequest(Request* request) throw();

	const int NumberOfThreads = 2;
```


Основной поток должен: 
1. Запустить несколько рабочих потоков (*NumberOfThreads*).
2. Класть в одну очередь заданий задачи до тех пор, пока *GetRequest()* не вернёт *nullptr*.
3. Корректно остановить рабочие потоки. Они должны доделать текущий ProcessRequest, если он имеется, и остановиться. Если имеются необработанные задания, не обращать на них внимания.
4. Завершить программу.

Рабочий поток должен:

1. Обрабатывать поступающие через очередь запросы с помощью *ProcessRequest*.
2. Завершиться, как только основной поток ему это скомандует.

Вызовы *GetRequest()* и *ProcessRequest()* могут работать долго.
